[{"question": "https://www.zhihu.com/question/317184172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317184172/answer/659601471", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u52b2\u7206\u7684\u6821\u56ed\u516b\u5366\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279255504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279255504/answer/664182670", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u751f\u80b2\u7684\u6b32\u671b\u8d8a\u6765\u8d8a\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28904989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28904989/answer/667280980", "content": "\n\u8eab\u4e3a\u7537\u751f\u559c\u6b22\u6881\u9759\u8339\u6b63\u5e38\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21778422", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21778422/answer/584656603", "content": "\n\u600e\u6837\u786e\u5b9a\u4f60\u7684\u5973\u670b\u53cb\uff08\u7537\u670b\u53cb\uff09\u786e\u662f\u9002\u5408\u7684\u7ed3\u5a5a\u5bf9\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294518380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294518380/answer/648726852", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7537\u751f\u8ffd\u5230\u4e00\u534a\u5c31\u4e0d\u8ffd\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20664401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20664401/answer/643639980", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u4eba\u8ba4\u4e3a\u4e2d\u56fd\u4eba\u6ca1\u6709\u300c\u5b97\u6559\u4fe1\u4ef0\u300d\uff0c\u751a\u81f3\u8bf4\u4e2d\u56fd\u4eba\u6ca1\u6709\u300c\u4fe1\u4ef0\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321888337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321888337/answer/666848619", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e09\u96c6 S08E03\u300cThe Long Night\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267013413", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267013413/answer/656251536", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u7684\u54ea\u8d77\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u6700\u9707\u64bc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321450081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321450081/answer/662548265", "content": "\n\u521a\u770b\u4e86\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df 4\u300b\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9ed1\u5be1\u5987\u548c\u9e70\u773c\u662f\u631a\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321498892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321498892/answer/664276237", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u590d\u8054 4 \u91cc\u94a2\u94c1\u4fa0\u7684\u5267\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310233615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310233615/answer/618714485", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u90e8\u5206\u4eba\u90fd\u575a\u4fe1Angelababy\u6574\u5bb9\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309829103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309829103/answer/660496870", "content": "\n\u4f60\u89c1\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684\u7a7f\u642d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321562515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321562515/answer/664252197", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u60ca\u5947\u961f\u957f\u5728\u590d\u80544\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282225899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282225899/answer/657859576", "content": "\n\u5982\u679c\u6bcf\u5929\u90fd\u64e6\u8eab\u4f53\u4e73\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277048072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277048072/answer/665269147", "content": "\n\u5947\u5f02\u535a\u58eb\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u4e3b\u52a8\u4ea4\u51fa\u65f6\u95f4\u5b9d\u77f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298265287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298265287/answer/664756497", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u81ea\u4ee5\u4e3a\u597d\u770b\u5176\u5b9e\u5f88\u571f\u7684\u642d\u914d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321562515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321562515/answer/665821645", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u60ca\u5947\u961f\u957f\u5728\u590d\u80544\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321888337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321888337/answer/666956312", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e09\u96c6 S08E03\u300cThe Long Night\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314086714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314086714/answer/640779385", "content": "\n\u82ef\u73af\uff08\u232c\uff09\u516d\u8fb9\u5f62\u4e2d\u7684\u300c\u78b3\u78b3\u53cc\u952e\u300d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u76f4\u6ca1\u6709\u4eba\u6539\u6210\u6b63\u786e\u7684\uff1f\u800c\u662f\u5c06\u9519\u5c31\u9519\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22465774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22465774/answer/660997629", "content": "\nc\u8bed\u8a00\u4ec5\u51ed\u81ea\u5b66\u80fd\u5230\u4ec0\u4e48\u9ad8\u5ea6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321207363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321207363/answer/662179227", "content": "\n\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\u300b\u662f\u5426\u8fc7\u8a89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279255504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279255504/answer/666804939", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u751f\u80b2\u7684\u6b32\u671b\u8d8a\u6765\u8d8a\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24835429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24835429/answer/654521975", "content": "\n\u5982\u679c\u300a\u51b0\u4e0e\u706b\u4e4b\u6b4c\u300b\u662f\u5728\u8d77\u70b9\u4e2d\u6587\u7f51\u8fde\u8f7d\uff0c\u8fd9\u90e8\u4e66\u7684\u547d\u8fd0\u4f1a\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320197168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320197168/answer/657050208", "content": "\n\u8bfa\u66fc\u5e95\u767b\u9646\u65f6\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u9009\u62e9\u70df\u96fe\u5f39\u63a9\u62a4\u6b65\u5175\u767b\u9646\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310773794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310773794/answer/650034525", "content": "\n\u5fb7\u4e91\u793e\u771f\u7684\u6709\u770b\u8d77\u6765\u8fd9\u4e48\u548c\u8c10\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319574735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319574735/answer/664260415", "content": "\n\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df\u300b\u7535\u5f71\u7cfb\u5217\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u9b45\u529b\u5728\u5438\u5f15\u6211\u4eec\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321764081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321764081/answer/664074079", "content": "\n\u9a6c\u523a 120:103 \u5927\u80dc\u6398\u91d1\u62d6\u5165\u62a2\u4e03\uff0c\u53cc\u5fb7\u5408\u780d 51 \u5206\u7ea6\u57fa\u5947 43 \u5206\u51c6\u4e09\u53cc\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321755514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321755514/answer/663885315", "content": "\n\u5218\u5f3a\u4e1c\u4e8b\u4ef6\u300c\u8981\u94b1\u300d\u5f55\u97f3\u7ecf 23 \u5904\u526a\u8f91\uff0c\u53cc\u65b9\u5b8c\u6574\u7248\u5f55\u97f3\u66dd\u5149\u6709\u54ea\u4e9b\u65b0\u4fe1\u606f\uff1f\u5bf9\u6848\u4ef6\u548c\u8206\u8bba\u4f1a\u6709\u600e\u6837\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308110736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308110736/answer/663214009", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90fd\u5728\u8bf4 90 \u540e\u7684\u8f9e\u804c\u7387\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319344851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319344851/answer/646049321", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7a7f\u6c49\u670d\u7684\u5973\u751f\u201c\u4e0d\u597d\u770b\u201d\u7684\u5c45\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317947782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317947782/answer/660148891", "content": "\n\u5c0f\u5b69\u5b50\u6709\u5fc5\u8981\u8bfb\u5e7c\u513f\u56ed\u5c0f\u5c0f\u73ed\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319793939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319793939/answer/648766984", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u76ae\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310830182", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310830182/answer/659232898", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u53bb\u5c71\u4e1c\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313884246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313884246/answer/659274035", "content": "\n\u4f60\u4eec\u90fd\u53bb\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5730\u65b9\u5c31\u884c\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u5f88\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303430958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303430958/answer/635920357", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54c4\u5973\u670b\u53cb\u7761\u89c9\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316044188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316044188/answer/632556502", "content": "\n\u5982\u4f55\u4ece\u5fae\u89c2\u89d2\u5ea6\u89e3\u91ca\u94c1\u4e1d\u4e00\u6298\u4f1a\u5f2f\uff0c\u800c\u6709\u4e9b\u5851\u6599\u4e00\u6298\u4f1a\u65ad\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313622793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313622793/answer/653571244", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u6bd5\u4e1a\u591a\u5e74\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50608844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50608844/answer/660155438", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u7ecf\u610f\u62cd\u51fa\u7684\u60ca\u8273\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311845619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311845619/answer/616211398", "content": "\nC++\u5bf9\u6bd4\u5176\u4ed6\u8bed\u8a00\u5230\u5e95\u96be\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\u6709\u4eba\u5bf9C++\u5f02\u5e38\u63a8\u5d07\uff0c\u9664\u4e86\u6027\u80fd\u4f18\u52bf\uff0c\u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\u4f18\u70b9\uff0c\u600e\u4e48\u5b66\u597dC++\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301801218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301801218/answer/571405997", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u6c38\u8fdc\u4e0d\u8981\u8003\u9a8c\u4eba\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34640718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34640718/answer/518333088", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8eiPhone\u4f7f\u7528\u7684\u5c0f\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314045605", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314045605/answer/623795017", "content": "\n\u8bf8\u845b\u4eae\u5728\u56db\u5ddd\u6709\u7740\u600e\u6837\u7684\u5730\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312122050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312122050/answer/624128873", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u7a7a\u59d0\u5411\u4e58\u5ba2\u8981\u5fae\u4fe1\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312933380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312933380/answer/616050728", "content": "\n\u5982\u4f55\u89e3\u91ca\u9752\u5c9bGDP\u6bd4\u5b81\u6ce2\u591a10%\uff0c\u4f46\u7528\u7535\u91cf\u5374\u4e0d\u5230\u5b81\u6ce260%\uff0c\u7a0e\u6536\u4e0d\u523070%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313009213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313009213/answer/622299078", "content": "\n\u5982\u4f55\u4e70\u597d\u4e00\u53ea\u5165\u95e8\u7684\u624b\u8868\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271934519", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271934519/answer/664399787", "content": "\n\u5916\u5356\u7ed9\u5dee\u8bc4\u771f\u7684\u9519\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22794831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22794831/answer/635466854", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e66\u770b\u5b8c\u540e\u4f1a\u8ba9\u4eba\u5f88\u540e\u6094\u6ca1\u6709\u65e9\u770b\u5230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321450574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321450574/answer/666361034", "content": "\n\u590d\u8054\u56db\u5947\u5f02\u535a\u58eb\u6700\u540e\u5bf9\u94a2\u94c1\u4fa0\u7684\u52a8\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321888337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321888337/answer/667046492", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e09\u96c6 S08E03\u300cThe Long Night\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314648576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314648576/answer/614606030", "content": "\n\u7535\u5f71\u9662\u7684\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u53ef\u4e0d\u53ef\u4ee5\u628a\u7535\u5f71\u62f7\u8d1d\u56de\u53bb?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301851574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301851574/answer/583948368", "content": "\n\u6c49\u5b57\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u7ee7\u7eed\u7b80\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321123412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321123412/answer/664586021", "content": "\n\u5973\u751f\u7a7f\u6210\u8fd9\u6837\u771f\u7684\u7b97\u66b4\u9732\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315022429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315022429/answer/637328266", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u5947\u7279\u7684\u751f\u7406\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268277647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268277647/answer/665521571", "content": "\n\u9a6c\u4e91\u7684\u8682\u8681\u68ee\u6797\u771f\u7684\u5bf9\u751f\u6001\u4ea7\u751f\u4e86\u5e2e\u52a9\u4e48\uff0c\u8fd8\u662f\u53ea\u662f\u505a\u8868\u9762\u529f\u592b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312113632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312113632/answer/662000523", "content": "\n\u5982\u4f55\u641e\u57aebilibili\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321691735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321691735/answer/663602952", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u590d\u80544\u4e2d\u7684\u706d\u9738\u53d8\u5f3a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321720845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321720845/answer/664957560", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u5f3a\u4e1c24G\u76d1\u63a7\u6d41\u51fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310773794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310773794/answer/643023580", "content": "\n\u5fb7\u4e91\u793e\u771f\u7684\u6709\u770b\u8d77\u6765\u8fd9\u4e48\u548c\u8c10\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322125193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322125193/answer/666422106", "content": "\n2019 \u5e03\u8fbe\u4f69\u65af\u4e16\u4e52\u8d5b\u7537\u5355\u51b3\u8d5b\u9a6c\u9f99 4:1 \u51fb\u8d25\u6cd5\u5c14\u514b\u593a\u5f97\u4e09\u8fde\u51a0\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4ed6\u672c\u5c4a\u6bd4\u8d5b\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319793939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319793939/answer/665322312", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u76ae\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309173516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309173516/answer/666294183", "content": "\n\u97e9\u96ea\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5ac1\u7ed9\u6bd4\u81ea\u5df1\u592720\u5c81\u7684\u8001\u516c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321450373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321450373/answer/663518886", "content": "\n\u7f8e\u961f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u80fd\u62ff\u8d77\u96f7\u795e\u7684\u9524\u5b50\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265107086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265107086/answer/659533025", "content": "\n\u957f\u5f97\u4e0d\u7b97\u6f02\u4eae\u4f46\u5f88\u6709\u6c14\u8d28\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299766610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299766610/answer/656724351", "content": "\n\u5728\u5916\u4f01\u5de5\u4f5c\u723d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321905909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321905909/answer/666556249", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u9707\u60ca\u7684\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322129797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322129797/answer/666452603", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u666f\u6625\u65a5\u8d23\u590d\u80544\u6392\u7247\u8fc7\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321973547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321973547/answer/665347283", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852019\u5e74\u4e16\u4e52\u8d5b\u5973\u5355\u51b3\u8d5b\uff0c\u5218\u8bd7\u96ef\u593a\u51a0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53594994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53594994/answer/661003372", "content": "\n\u4f60\u548c\u540c\u684c\u505a\u8fc7\u6700\u66a7\u6627\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322059429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322059429/answer/665986157", "content": "\n\u6398\u91d1 90:86 \u9669\u80dc\u9a6c\u523a\u664b\u7ea7\u6b21\u8f6e\uff0c\u7ea6\u57fa\u5947 21 \u5206\u4e09\u53cc\u5fb7\u7f57\u8d5e 19+8\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321937805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321937805/answer/665286878", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u6d77\u8b66\u65b9\u9500\u6bc1\u4e50\u9ad8\u56fd\u4ea7\u4eff\u5192\u54c1\u724c\u4e50\u62fc\u7684\u5de5\u5382\u53ca\u7a9d\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319054018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319054018/answer/664940694", "content": "\n27 \u5c81\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u6708\u85aa\u591a\u5c11\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312747301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312747301/answer/664603649", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u7f8e\u56fd\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61794337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61794337/answer/664003129", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e00\u4e9b\u4eba\u660e\u660e\u62ff\u4e86\u5f71\u5e1d\u5f71\u540e\uff0c\u5374\u59cb\u7ec8\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u5496\u4f4d\u4e0d\u662f\u5f88\u9ad8\uff0c\u751a\u81f3\u5904\u4e8e\u4e00\u79cd\u5f88\u5c34\u5c2c\u7684\u5730\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23419402", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23419402/answer/651038804", "content": "\n\u5706\u5468\u7387\u91cc\u662f\u5426\u5305\u542b\u6240\u6709\u53ef\u80fd\u7684\u94f6\u884c\u5361\u5bc6\u7801\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320310645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320310645/answer/660965218", "content": "\n\u5c0f\u4e09\u5bf9\u4e8e\u4e00\u4e2a\u5973\u4eba\u7684\u4f24\u5bb3\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314776095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314776095/answer/659176679", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65bd\u5de5\u5355\u4f4d\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u8d8a\u6765\u8d8a\u5c11\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56597138", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56597138/answer/594025568", "content": "\n\u7269\u7406\u5b66\u5bb6\u6216\u8005\u6570\u5b66\u5bb6\u81ea\u6740\u662f\u4e0d\u662f\u56e0\u4e3a\u53d1\u73b0\u4e86\u5b87\u5b99\u771f\u8c1b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46896932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46896932/answer/658260330", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u6837\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u6000\u5b55\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40852072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40852072/answer/657413802", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u8fdb\u8c6a\u8f66\u5e97\uff0c\u5e97\u5458\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319802060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319802060/answer/653662602", "content": "\n\u65e5\u672c\u5728\u4ee5\u540e\u4f1a\u6709\u53ef\u80fd\u300c\u53bb\u6c49\u5b57\u5316\u300d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61647906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61647906/answer/635051685", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u542b\u4e49\u7684\u7f51\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22456009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22456009/answer/656057317", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u6218\u4e89\u7535\u5f71\u5f88\u771f\u5b9e\uff0c\u54ea\u4e9b\u5f88\u5047\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311221694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311221694/answer/664107400", "content": "\n\u6539\u88c5\u8f66\u6709\u591a\u8017\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317711635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317711635/answer/649624874", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5e7f\u5dde\u7684\u57ce\u4e2d\u6751\u90a3\u4e48\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295074195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295074195/answer/498946101", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u82f1\u56fd\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21558848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21558848/answer/645954055", "content": "\n\u963f\u91cc\u661f\u8ba1\u5212\u8d77\u85aa60\u4e07\u62db\u8058\u5e94\u5c4a\u751f\uff0c\u767e\u5ea640\u4e07\uff0c\u534e\u4e3a\u6708\u85aa3\u4e07\uff0c\u4ed6\u4eec\u7a76\u7adf\u62db\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5e94\u5c4a\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309742224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309742224/answer/579790926", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u9762\u5bf9\u9762\u300b\u4e13\u8bbf\u4efb\u6b63\u975e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38627388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38627388/answer/632111404", "content": "\n\u5f00\u8f66\u7684\u4eba\u548c\u4e0d\u5f00\u8f66\u7684\u4eba\u601d\u7ef4\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290549649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290549649/answer/616782193", "content": "\n\u54f2\u5b66\u5bb6\u662f\u5426\u6bd4\u666e\u901a\u4eba\u6d3b\u5f97\u66f4\u6e05\u9192\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322129797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322129797/answer/666479404", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u666f\u6625\u65a5\u8d23\u590d\u80544\u6392\u7247\u8fc7\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312898138", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312898138/answer/660486273", "content": "\n\u4e00\u58f6\u70e7\u5f00\u7684\u6c34\uff08\u4e00\u767e\u5ea6\uff09\u4ece\u591a\u9ad8\u5012\u8fdb\u5634\u91cc\u4e0d\u4f1a\u89c9\u5f97\u70eb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308829198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308829198/answer/613546585", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6587\u827a\u5230\u7206\u70b8\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305685211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305685211/answer/653625277", "content": "\n\u4eba\u5728\u533b\u9662\u80fd\u65e0\u77e5\u5230\u4f55\u79cd\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310809325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310809325/answer/657512889", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u62e8\u4eba\u5fc3\u5f26\u7684\u5973\u751f\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321691735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321691735/answer/663186248", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u590d\u80544\u4e2d\u7684\u706d\u9738\u53d8\u5f3a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19951233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19951233/answer/657056063", "content": "\n\u59bb\u5b50\u8fdb\u4ea7\u623f\u540e\uff0c\u4e08\u592b\u80fd\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321905909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321905909/answer/666034242", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u9707\u60ca\u7684\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310269549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310269549/answer/656984657", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u674e\u767d\u7684\u8bd7\u53e5\u300c\u6811\u6df1\u65f6\u89c1\u9e7f\u300d\u88ab\u4e71\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319307625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319307625/answer/648209226", "content": "\n\u5982\u4f55\u4e70\u4e09\u5341\u4e07\u5757\u94b1\u7684\u4e1c\u897f\uff0c\u56de\u5230\u4e09\u56fd\u7528\u6700\u5feb\u901f\u5ea6\u4e00\u7edf\u5929\u4e0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321467115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321467115/answer/664845004", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u5f3a\u4e1c\u6848\u4e2d\u7537\u540c\u5b66Tao\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}]